A jongen kan zijn deur op slot doen, kan warm in bed liggen, kan zichzelf opvouwen, mag tekenen de kleren boven zijn hoofd, kunnen zich comfortabel en veilig voelen, maar die jongeman kruipt zachtjes en kruipen naar hem toe en verscheuren hem OPEN Ik zorg ervoor dat die jongeman je in het heden niet schaadt moment, met grote moeite.
Ik vind het moeilijk om jong te blijven man van je van binnen.
Wat zegt u nu? "
Ik zei dat ik hem het dossier zou bezorgen, en ik zou hem wat kapot maken stukjes eten die ik kon, en ik zou vroeg in de batterij naar hem toe komen de ochtend.
"Zeg Heere je dood slaan als je het niet doet!"
